沒有了聯絡 後來的生活 我沒有聽別人說

分左手之後大家冇block大家 但係佢又唔係成日po story嗰啲 可能佢較到得我睇唔到
好想知佢近況 生活過得好唔好
但係又唔好意思問人佢有冇po過野
見到佢開開心心我就滿足

佢好好，唔洗咁痴線了

人地開心又點唔開心又點
唔開心你幫到佢咩

同你一齊嗰陣手都唔畀拖
同我一齊之後三穴都俾我開發晒

你都應該要過返自己嘅生活了